有幾多巴絲係結左婚?

婚姻生活如何

長期分開2地，但感情好好，我亦好自由